再見了。達哥

夠膽死屌返人轉頭
準備永不翻身喇

6

哥乜撚野哥啊達狗